「Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸」2019.6.26 Release！

有台灣場

諗返喺台灣第一次現場聽しるし，眼淚都差啲出來了😭

Here comes my love

Your song

Singles

好似得台灣rundown 有tomorrow never know

■さらに、ジャケットは初回プレス分のみ限定スペシャル仕様。表1 & 4 に“レンチキュラー”を使用、更に64p のブックレットを同梱した超豪華盤。初回プレス以降は、表１のみレンチキュラー（＋64pBOOKLET）の通常盤になります。
現在バンドはドームツアー「Mr.Children Dome Tour 2019“ Against All GRAVITY」開催中。引き続き、Mr.Children の動向にご注目ください！

已買

但無藍光機

Ps4都冇？

Mr.Children「花 -Mémento-Mori-」from Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸

Mr.Children「海にて、心は裸になりたがる」from Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸

Mr.Children「Dance Dance Dance」from Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸

Mr.Children「Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸」LIVE DVD / Blu-ray 15秒SPOT

Mr.Children「Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸」LIVE DVD / Blu-ray Trailer

已訂DVD

bluray 已過數

Mr.Children「Your Song」from Mr.Children Tour 2018-19 重力と呼吸

巴打有冇入mr children個rg group